分享下你地平時用開咩導航app

google map好似成日都唔岩咁，有無其他好用
利申唔用支那app

WAZE

apple map你地覺得好唔好用

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Waze

唔啱係你揸得錯

老老柒柒要準真係高德

waze有時都會伏